克警鈴聲

唔好再播

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

自推10下

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

叫高登音樂台錄呀

［置頂］九月九日葵涌人鏈和你拖
誠邀所有在校生 舊生 街坊支持

巴打不如唔好再member左佢

我識好多人尤其老一輩冇acc就睇唔到

反正mon po狗又唔會冇acc 最後搞到手足睇唔到野

7/9機場更新 求求大家

電話一響就比狗咬

推 我都想要